點解香港無汽油客貨車?

完全搵唔到

差佬有用
要電油做咩
又食油, 又冇柴咁好力

運輸署份report無

中電啲hiace都係電油版

黑警hiace係電油版
有款townace都係電油版

因為冇人買囉
皇冠個官網有得賣

汽油版可以出7人牌 但部車咁既樣有幾多人會當7人車用

柴油好力又平，邊個會出電油

政府買好多hiace,benz都入電油，睇睇油箱蓋有label。

又完完唔夠力
full load又大食
點渣呀

垃圾南亞狗

點樣坐到7個人

後面拆網裝seat位 好似係
好似H1同Starex咁

可以當私家車出牌？

早排肥仔咪介紹過Mazda果架N年前既電油Van
依家Mazda維修部仲用緊

無見過≠無
vw電油版 日產電油版 豐田hiace 電油版

屌哂巴